［突發］The Big Bang Theory再續兩季

都唔知是好是壞
唔知會唔會出到howard個女變大個呢

又續

開始有D 技窮

唔撚係下話

續又覺得會水準下降
唔續又唔捨得

呢套劇真係陪我渡過好多唔開心嘅時候

我都係呢個感覺

續都無咩所謂，近呢三季都係純粹為播而播，笑就已經唔好嫁喇，不過起碼叫做keep住佢地把聲可以聽下

有冇十年

宜家好撚悶啦

雖然講到無野好講 但都會繼續追

係已經水準下降左

其實唔應該咁早結婚囉

same here
呢套陪左我成個失戀
一想喊就開黎睇 即刻笑返

話套劇唔好睇
其實外國都好多人反應過呢個問題
製片話覺得啲角色唔可以一世停留喺某個階段 要成長
所以當佢哋成熟就冇咁多笑料了
期待講Sheldon九歲嘅新劇